[是日精選標題]九官民望創新低 鄭若驊評分墊司底

百份報

狗官

即係幾多分

負分都只係一個數字

仲激過蘋果

東方先係傳媒重炮手

Who cares

鄭若驊由上任以黎 除左一開始日日見報爆呢樣果樣之外
其餘時間都keep住潛水都做到最低

放生佔中搞手先係重點

100分(加埋)

條題起得真心好

收到林鄭order插死佢地換班子姐

不過游b比政府玩謝開始東方就傻左

應該高層係迷b黨黎